安全島左近有無安全人？

有無人知

島左近跑咁快，安全人邊追得上

肥絲幾時入黎問 有冇右埋近

等緊